杜汶澤 vs 太監 訪問出左了~~~

好有火氣
有無人有足本

真係太監樣

嬲到吖

10年前既花邊新聞仲拎岀黎問當事人，都真係幾on9

好撚gay